咩話，口罩都唔洗買，聽日中藥股會暴升？

死喇死喇，已經有解藥喇，大家終於都唔洗搶口罩，搶中藥喇！

點解會咁架

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

終於唔洗買口罩喇，你班炒價佬仲唔仆街？

金銀花 黃芩 連翹
三樣嘢搞掂？！